hang seng bank 入

想問FPS過數彈咗CTA210係乜意思

由於work from hill緊所以系統出錯

我認真問緊HSB
張票10號已入戶口
但佢話我轉帳資金不足係咩事？

即係未入到

要幾耐
想知依家係咪冇銀行開？

咁呢張cheque 是咪有排都入唔到
但點解我online banking會顯示到？

帳面同可用唔同 通常15:00後先會到帳

Okay
It’s work
Thank you so much
HSB WFH Is so good ah ha